【修你皮】阿仙奴17-18球迷吹水區 DC

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

追和即縮

普巴

然硬的波

狗都好睇
打pro la

史達寧要做罪人了

獌出埋martial谷多浸贏埋都似

擔泥佬好似唔掂喇
跑唔到

摩狗純粹唔想比鏝打比奪冠
追和又大巴

你老味丁力兩下單刀龍都唔中
依家被人追和

個勢咁好就谷上去啦 又泊大巴 又唔知架單車廢

面子問題

獌下半場集中到

換agree路未

仲要留力歐聯

收雲加皮

丁力=新Iwobi

嘩好痛

咁丁力 起碼識交波

爆丸

仲有下滴尿射球

頂中條j

25M 呢件買唔買

好似好扭得

21歲 法黑 NDOMBELE

你想睇單刀飛機定單刀滴尿

Agger路

一陣agger路入黎絕殺

丁力兩樣都有

屌你真係一追和就泊大巴

真係ON撚9 反CUP都得啦 頭先個段氣勢

摩狗淨係得呢招

rashford了

廢事贏得咁盡 阻你奪冠搞串個趴已經夠

cup 埋

山

鏝班fans死哂狗

Cup埋

突然崩潰

屌

全靠我山
唔反了

Now隻獌狗嘈到

摩賊連爺爺都不如了

吊啦星 山狗真係全能到仆街

山d k角位吊波真係岩哂高佬屈頭

唉屌

丹尼路果種廢

丁力

屌 全能王

3 assist?

仆街 係出面開左個post 笑山狗
應該比人bin死

2姐

唔反了

又走甩高波

反杯埋

第一球靴里拉

9吊王 唔反了

鏝城下半場兩隊波

丁力完場實比人屌到仆街

你班死阿狗燈到

又系山妹

往死裡打

鏝咁搞法下場對利分分鐘收埋皮

出面炒哂車

唔換丁力

上半場就4:0啦 條友 鳩

嘩我屌呀，大反杯

都話唔好出公海搞架啦

唔出亞古路

收左啦

班曼狗 一定沖出公海串柒柒
但鏝仲係拎英超你吹咩

垃圾

我想搵返隻阿狗出黎牙

越位

公海炒曬車

越左半隻手

下年鏝又要買中堅
btw offside

個隻腳黎

垃圾奧達文迪

有拿子又唔出

6億防線

靴狗

哥狗

山狗

橫向盤球

出拿子贏左啦

其實獌有一球入波越左
同埋黑走左球12m

狗咬狗骨

隻sane都好矛下

打交了

打交

4424

仲唔出手打架

4424到

一出就傷

呢場球證幫獌唔少

向上鏟

黑撚到

4425

呢下踩到咁高

要腳唔要波

食到應一應都唔吹

好波呀

呢球應該紅啦

魔性

咁都唔紅

似你pro club d 剷波

從後都只係黃
屌你老母呀

仲要再從後鏟人+串77

普巴條撚樣

隻藍毛毛力架真係痴線 擺明挑人機

後鏟無紅

我就擺明靚剷黎

楊格今場手球、mma、收山腳齊晒
魔性澎湃

摩佬睇黎過左好多
擺明今場要鏝奪唔丁冠

嘩黑撚到

條仆街好似等緊機會吹鏝咁

獌狗真係好肉酸

羊 走甩兩球十二碼

咁又foul cls

艾堅遜

一張黃都無

睇住山狗西面

獌4424真係勁

黑撚到.

矛加黑哨真係無敵

痴線 黑到傻

不嬲4424 勁

全靠廢蛇

肉撚酸到

2:0黑哂面 仲唔到咁快傾好計

又吹

隻p 狗真係唔上水
好驚佢死左

鏝都抵輸，上半場史達寧兩三球機會唔入

成班後生仔上左一課啦

半場過數

痴撚線洗唔洗咁黑呀

自己撞自己友 都可以吹.

痴9線.

呢場輸真係多得史達寧

估到有暗湧係估唔到杯

靴狗比普巴kick吹鏝

獌 真金錢足球

球證mvp

屎達寧把握好小小3:0啦屌你

條友入左個兩球下半場唔洗搞到咁

點只呀 兩下clear chance飛機

未被獌狗黑過都唔算踢過英超

仲有兩個12m

呢句真

葦如：摩連奴究竟半場做左d咩呢？

過數囉

獌狗點鏟都無事

神救

屌250

又係史達寧

垃圾到

無運

丁力中堅賓

又係250

屌，敗家仔
仲衰過中堅賓嗰腳

笑撚死

中柱都屌

呢球當無運

完場係更衣室史達寧會唔會比人打

痴撚線，黑撚到

佢唔掂就入

慘了慘了

大巴 黑哨 DDG加丁力
鏝要和都有啲難

呢場波
250
球證4424
山妹兩球助攻
真係好戲劇性

hi一hi就吹
痴撚線

迪基亞會救到

過數足球

鏝啲人比人打死都唔吹

丁力會唔會完場俾人打撚死

打茅波

獌啲波真係幾黑

Herrera 插夠水未

註定鏝延遲封王

廢蛇在場球證仲唔做野咩

呢球係踩到
耶穌攞明有心報仇

你睇左幾耐波呀？

好波 踢9 靴狗

上半場浪費兩球單刀，岩岩呢球波本身入又擋住

費sir 當年仲黑

我廠=君子足球

呢隊獌有番老廢既感覺 黑到癲

差唔幾

幾時死呀

耶穌還拖

諗起當年喪踢雷耶欺

鏝完場會唔會搵人買起球證

怕老婆

屌佢老母

反正都輸，踢撚死d死獌狗啦

車仔9打11

踢到耶欺怕怕 思鄉返西甲踢斯文足球

仆街換her狗無得追住佢黎踢

Evans穿心腿之後巴哥拎黃牌

諗起都傷心

完了

買起廢蛇啦屌

斷埋肋骨 都要食牌

4424萬碎

痴撚線

仲有場3:3 瘋狂12M

點會
獌黑咗咁多年啲球證個個平安無事

班獌又會覺得咁黑係無問題

笑撚死.

普巴咁開心 以為嬴左冠軍咩

又唔係拎唔到，遲一場姐

獌影響力大於鏝

笑死
黑哨獌又歸位了

覺得有問題就唔會做獌啦

獌叫誤判，其他隊叫黑

呢啲叫魔性呀

普巴幾搞笑

急不及待係奧脫福想教訓19000了

呢個世界得人地黑獌
佢地永遠唔會黑人

下年佢一定冇可能正選，
一月我已經好奇怪光頭佬點解唔拎佢換山

4424 重現江湖

普巴慶祝到以為奪冠了

討論黎都曬氣
訓教好過

走場狗同啞仔又要被中出了

her狗 對我地 唔該呀狗班友踢死佢 好撚憎條友

英超入左16球
你點睇

我只能夠講曼城抵死，今季首循環我地作客曼城都係俾球證吹死
睇佢地依家咁輸仲好

ali 2號

佢兩個天生一對

d finishing 差到

班49000 真係好嘔心，唔知以為捧咗杯

而且4424 都冇尷尬

捧左盃啦
贏左鏝即係拎左英超

靴狗、阿里、拉美拿、爆炸狗
四大金剛

Iwobi二世

正常一個阿迷應該僧49000 都一個點
踢鳩雷耶斯 黑鳩爺爺不敗
阿狗對上一次黑鳩獌聯都唔知幾時

輸緊13分

嬴場4424

仲有面出黎大聲叫

應該得獌狗先會咁

Her 狗陰濕啲 抽完水又扮傷 成日踢鳩完人扮無辜ali拳王 起碼有時係擺明挑你機

咁應該係拉美拿呢隻食屎狗

憎獌憎巴狗憎熱狗
好正常

隔離屋d獌狗反勝嗌到癲左，唔講以為攞左冠軍

反杯唔係杯牙？

魔性獌迷發神經

今季頭六作客曼城

曼聯 贏3:2
利物浦 輸5:0
車路士 輸1:0
熱刺 輸4:1
阿仙奴 輸3:1

熱刺和利物浦被大炒固然差，車路士個1:0比數無咁差但係場面好難睇
阿仙奴雖然輸3:1，但係講場面係僅次於曼聯而已
唔係史達寧插水博到十二碼打開紀錄根本佢地搵唔到黃金機會
阿仙奴可以即刻有回應追和其實好難得
之後又輸個越位波俾佢地先2:1

我d whatsapp group 班曼仲要埋堆，同利一家親

你真係有睇鏝就知佢有幾敗家，
淨係首循環對我廠，
唔係靠佢，我雲加波上半場已經要輸三粒

憎曼聯係一回事，曼城今季主場點樣吹死阿仙奴我仍然歷歷在目
兩個入波都係誤判

訓先
聽日又要湊囡出去玩
做人老豆甚艱難
反山之路又要等下星期

曼市打吡開波前有位手足話
今晚英超主場全部都贏唔到波
睇怕鏝都凶多吉少

A乜春終於上水了

又打J
今年柒足全季
搵場可以J下都無呀

咁都講得出口，鏝黑左我地一場，獌黑左我地幾多場呀？

就算首循環唔輸，我地咪又係第六

又發表偉論

49000 黑我地n年 + 多嘴狗摩狗

我最撚憎一定係49000

最近個場聯賽對碰俾人誤判都唔講得？
曼城俾人誤判你就咁著緊，阿仙奴被誤判又唔俾講返當時黑我地個對手
你支持曼城定阿仙奴？

兩日前你無睇？

A ching 加油

條痴線佬迷雲迷到咁仲邊有常理

我之前講雲加十年前既功績又俾人話我搬歷史
依家我拎今季既比賽講，曼城既比賽有誤判阿仙奴，又話我唔睇過往阿仙奴同曼聯既歷史？

鏝po topic

T.Henry - They started to celebrate like they had won the league, so then I said ‘hang on a minute wait,’ they didn’t actually realise that we just needed a point to be champions. I don’t understand.

又以一敵百

small club mentality

夜襲阿po

美欺勁到

Ramsey not involved in training today but was just rested.

癲架
又整多球
佢帶波仲靈活過我平時行路

咁撚勁既

咁都好J..人地條防線啲人幾歲呀屌你老味

咁今季作客利物浦 熱刺
你又覺阿狗踢成點呀
搵到d 咩j

見到曼聯4424咁贏仲咁串 想睇shaw斷腳圖

感動既係
4424重現江湖

重乜現
熱狗接左棒幾年啦
不過黎緊應該會重返奧脫福

曼聯真係勁。。

有冇睇實山齊士今場表現呀

why not both

無睇場波 但睇到ig fb班曼狗打曬飛機 唔講以為今日場波係決賽

雲加

曼狗真係癡撚線，隊波黑到咁都可以成班衝出嚟笑人，真係最垃圾球迷

原來比狗聯賽得一個助功 大隻佬踢少咁多都有四個

個人認為呢條友嘅破壞力同大麻比有得揮

曼聯王朝千秋 萬世！
WE WILL NEVER DIE！
GLORY GLORY MAN UNITED！
GLORY GLORY MAN UNITED ！

空難聯

成班係到攞光環，明明平時同利狗互屌個陣都好鐘意攞希斯堡慘案個啲黎講

連登低汁 先有人講
屌你老味 最高汁個件濕鳩又咪爆緊閘 仲唔返高登
高登無人講 笑撚死

今晚雲加又贏

成日黑鳩爺爺 要win啦 踢落英甲

琴晚半場完訓左無睇 起身見到獌反cup

10000%既波

訓左冇得睇4424

有咁多野唔講講空難

班友出世未嫁?

起身出去飲茶

晏啲我湊囡出去彭福公園放電
同埋佢啲表哥出去玩狗

老彭

又屌女

屌完女之後生囡就慘了

今晚到爺爺主場出擊
誓要修咸頓降班星散

傷咸=利記2隊

執個費沙科士打返黎打後備啦

Cls 一起身見到啲曼迷興奮到

一隊成篤屎 一隊修咸頓
成撚日恰鳩爺爺 降班啦撚屌

屌嬲

唔想再見到佢地

Redmond sub Welbeck

有返黑哨梗係興奮啦 佢地最鍾意睇呢d

R聯比隊'不知名球隊'踢出局
同市光榮lead住佢地13分
做獌迷真係..好慘

唔緊要 贏一場波就可以重奪一哥+唔記得出左局

起身了

仲係床

天日又可以番工了

天日又要番學

渣ga

不要說了

過多排一齊做港奴啦

都幾多底褲佬

又單單打打

好眼訓牙
唔想帶個囡出去放電

交比依到d手畜做

唔放電你今晚唔使旨意可以安靜睇波同有覺好訓

mk 幾時復出？

班曼城撚衝動完又怕撚左人轉返正常post 無撚用

撚獌狗都畏首畏尾
點做大事

應該要好似我咁勇武先得
反山之路 永不獨行

5月已經要做

唔好反了，成班仆街燈到我山咁尾機

屌你老味 大家都tvb狗 是咪唔撐我反山牙

山狗斷腳未?

就了 等我反撚到佢前足都斷埋

最好好似d馬咁 斷完醫都唔洗醫 直接人道毁滅

唔好咁殘忍啦，是但一隻腳分離性骨折就夠

有無賭馬狗

斷完有得再高過 得1米67唔足夠牙ching

呢度邊幾個手足會用TINDER食女

你

血精佬

好波

好血星

可能今季收咧

歐霸無mk 就無了

要靠黑碧禾比了

下年要踢歐霸了

倫敦雙柒

好撚曬

鄰居

Tinder d囡囡好正

人地到時無埋世三古圖斯
靠聖法比carry了
我地要靠聖燒carry

如果歐霸第二係咪咩都無？

yes
一定要然先有r 連踢
望就望士砵亭主場發威爆冷踢馬體會出局
唔是的話都幾難打下
禾地好似仲要mk 大傷

咁就GG
羊又出唔到

要靠黑碧就仆直了

窄D

踢好自己算了
始終人地出唔出局阿狗左右唔到
無mk 真係好大既打擊黎

睇精華個兩球都係士砵亭後防自爆，仲爆多咗球單刀比哥狗不過唔入，條後防廢過阿狗

都話依家葡超水平好低

甘寶囝正選都踢唔到

睇訓練相見到拿卡同美羊有講有笑
都唔明點解之前有人會估計佢地不和

拿卡係同基佬不和

屌你老母馬體會快d輸

過數is ok 馬會好恨錢

貢典解矛人同大麻不和
佢貢垃圾都無人屌佢

廢事比人屌歧視弱智

傻仔先同佢不和，有佢喺到幾好，吸引晒啲人注意力，踢得差或者豬波都係佢比人屌先

好想返屋企牙
典解個衰囡仲貢好力周圍走嫁

玩左幾耐呀

玩左個幾兩個鐘喇
佢幾表兄妹都唔知咩構造
大熱天時跑下跳下拖住隻八哥周圍跑唔識攰

熱死人

搬左屋要坐車先有野食，屌你老母
但我好享受
房對住河畔個邊

Rich

X岸8號？

赤柱監獄

海景

我已經成身汗

理文一球12碼射3次

Fifa?

去左食tea 晏少少ok?

Ok

平湖之星西方快車好波

#AFC are interest in signing DM Tanguy #Ndombele (21) who plays for #Lyon on loan from #Amiens, the player can leave for £25m.

Aaron Ramsey: 'I was a kid, now I'm a man' | My life at Arsenal

Gerard Pique has poked fun at Zinedine Zidane's refusal to give Barcelona a guard of honour in the Clasico next month , claiming the decision will cause him to lose sleep.

碧基串到

又簽個力架返黎

對修狗又係西波

Dm

早場應該好少少

打包埋fekir 啦

黑鬼肉腸

Seri先係

NOW PLAY?

Ok psn?

聽日又要番工

聽日要去second in

踢邊隊 應該可以直接入隊

你地玩 我番緊去

玩pro?

佢玩fdy的

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，牙碑無情的審判讓下體狗明白了甚麼叫郎心如鐵

in what ar

?????

死Mk傷要出牙碑牙

意大利皇者

你想pro?

今晚有西波

對住隊護級隊都輸既話不如死左佢

然波係1000000000000%既事

牙拉挽？

入了驚

Tatwithout?

對未開更新牙

You open

又唔得

搞乜牙 牙拉

同問

做乜鳩og 牙

我同佢玩fdy

夠人打pro都ok

食枝煙先

屌你老母煙產

燃點香煙喝啖酒

今晚睇爺爺大炒修記出氣

食屎啦煙剷

屌佢老母又煙又酒

煙剷必須死

上水了

🎉🎉🎉🎉😝😝😝😝👍🏻

爺爺教我食煙

小便先

割禾青

衫本健勇貢好用

9點開波點睇

屌你老母餵完成日蚊而家先去食野
都唔知睇唔睇到波

用手機睇囉

個囡已經中下中下
拿拿聲食完飛返屋企睇波

9點半扭計叫你講故事氹佢訓

扑多幾棍啦咁

Reddit有人收到風Nelson今晚正選

我收到風今晚全黑陣
龍門由黑碧打

有冇人可以幫幫手睇下PPS 係咪LOGIN 唔到
我今朝想交錢 以為佢SERVER 有問題
到依家都未LOGIN 到

失蹤左一排

好似病病地

聽日可以射波

有無玩中出牙咁多日

想呃人續約

Diu fifa場場都比人反杯

唔續就搵義和碑同黑b教佢踢波

唔撚係咁大獲掛
冇左MK就出Nelson?

有你祝福今晚應該有入波/助攻了

定啦 修呢隊垃圾 nelson夠贏

聽日先交啦，pps都唔會今日過數

啲手足唔想睇黑雙剎牙

我要睇拿卡 羊 奧燒

iwobi借出去英超踢番季就差唔多

明明之前個個都話Nelson 值得正選

講真Nelson都係iwobi級數

牙拉 食飯了

英甲都唔收啦

拿卡傷埋真係完季了

踢法有啲似韋利安 都識時間停頓

我都差唔多食

好彩未食飯

有韋利安咁好射術就好

年輕人唔比機會自動變球皇咩

係

踢得簡單直接d啦

比機會佢出下

跟禾廠踢法

2b比人放棄左？

返緊屋企睇波了

iwobi ozil nelson

你不如一槍打死我

前面搭個黑B睇下奧燒咩反應

黑色3連星

貼錢走 場場感冒

出nelson好吖
聯賽而家高不成低不就，比啲新仔機會仲好啦

應該唔會

睇下新人都好過雙黑b

今晚正選高唱入雲

Fuck off!! You talk too much, wait till inside

車路士領隊干地勸球隊接受現實，來季有可能要轉戰歐霸盃比賽，失去歐聯資格。

怕奧燒發皮4？

有nelson睇

Nelson

好彩奧燒唔使踢

424

feel到今場輸

433

呢排好少見禾清同大陸仔 想念了

nelson

爺爺終於肯輪換

4231個3

其實雲加近兩三季成日輪換

4231

應該真係試442 兩個holding

Nelson！

前面全部力架

嘩變咁多

係咪想博nelson續約咋。。。。

雲加冇可能會踢442啦

原來係無奧燒

2&b 攻中

打乜陣 睇唔透

見到個陣 覺得會輸

MK仔要抖幾耐?
4強出唔出到

有無可能442

黑色四連星

442 wing attack

奇陣收皮

係就出埋Eddie啦 仲黑B

可能收咧

力架前線

iwobi咪攻中
433

真係有nelson

Iwobi臭燒接班人

有禾比有party了

Mk幾時有報告？

442
w23 a14
i17 e35 x29 r61
k31 m20 c21 b24
c33

用埋niles輪換b24就正

出黑b都唔出拿卡

4231?

-----羊-----
黑--禾--nelson
--夏--埃--
四件垃圾
-----龍-----

正路 雲加最愛

留力歐霸牙手足

有無人覺得今晚會大勝

咁多日又4:1唔洗留喇下話

1000000000000%既波

幫英撚操fit 黑b踢世杯

mk已經報銷左 冇埋拿卡就正式玩完

兩翼nelson 黑b都冇咩問題
但正攻中比2&b

D波實斷到仆街

老坑叛國 唔幫法國練兵

442仲好 佢踢10號位睇到嘔血

期待坦克演出
同埋真係踢撚死比狗 場場踢足

費事又傷啦，靠佢咋

已經準備高呼雲加的名字了

條友咁撚廢 有咩所謂

力架進攻線

無鏠接班

早排無左禾清好寂寞

睇黎老野終於知道拎歐霸係唯一出路
比著以前一定唔會輪換咁多個

少左個痴線佬9up

6個前場有5 個nigger

坐住個腦都知拎歐霸係唯一出路

真

NELSON 正選

老野真係會唔知

yes
聯賽用黎練兵夠啦

等nelson好似福仔第一場咁

又出大麻仔

個陣西到呢

有無人有預感係西波

更何況爺爺咁聰明

無牛奶無大眼, 電叻送分

預感羊梅開二度，贏2:0

見到2&b攻中就知今場有排笑

希望NELSON 把握呢D 機會

新rashford

驚比人熱血反cup

黑雙剎一齊正選好似未贏過

1st leg 贏4-1

驚死

Kola

迷nel黨

鏝都比人反杯 何況我地

Nelson打慣十號位 係阿狗發展真係唔睇好 練做純翼頂走2b個位就正

俄佬仲驚過禾地

一左一右wo

我認識既爺爺係唔到傷都唔會輪換

2&b og三元

屌 又咪豬比拉素紅牛下體狗

苛刻的競爭使到爺爺亦尋覓進化

老豆又發功

決賽就入撚硬 係睇對手邊個既姐

萬能key

都係果句 歐超盃見

意德都炒過 希望炒埋西甲垃圾

Iwobi welbeck係咪要睇pass and stay

咁多黑人嘅 好似曼聯

之前用nelson打rwb 真係哂左

兩個小兒麻痺

入雲我信

今場就知係咪哂左

pass都pass唔到

辣殺陣

Petr Cech makes his 100th @premierleague app for @Arsenal today, while @DannyWelbeck makes his 200th career league app

普狗咁有閒情逸致睇波

子普又有咩高見

係
屌女好過

呢個配搭真係有今生無來世

黑b空門撻比2禾b射失

無MK仔 我諗歐霸應該入決賽都未必得
今次真係天亡爺爺

阿狗打3中堅不嬲都ON9

佢夠鐘訓覺

Nigga

下round比人杯啦 mk重要性真係好高

專登趕返屋企睇

Nelson球皇上身啦

禾刀是

係 下場完場就要哭波喪了

4強超額完成了

有MK 前場進攻真係好好多
唔想又見到軟腳碧同道友比

柏芝右閘推比狗上右翼

好耐冇見雙閘陣

帶埋佢去lo

早晨牙 幾時請我落老蘭

查子好似唔是有錢人出身

有冇手機link

查子幾多碎

典解會得返幾條毛嫁...

老夫子.jpg

前黑後白

讀完大約30歲
到時開始你既第二人生
有名有利識個後生大波妹都得啦

佢都就快放棄埋自己

雲加估唔到修咸頓沉淪

【體育】阿仙奴於周日英超將主場迎戰修咸頓，後者今季淪為護級球隊，令兵工廠領隊雲加十分意外。

「修咸頓是一支很技術層面很高的球隊，對於他們現時身處的位置，我真的有點意外。」雲加（Arsene Wenger）說。「聖人今季對我們時踢得很好，老實說我不知道為甚麼他們成績會這樣差，或許是因為有傷兵，又賣走了華基爾雲迪積克，需要時間回復。」

上仗英超作客以0:3大敗予韋斯咸後，修咸頓現時以31戰28分排尾3，降班危機深重。雲加仍然大讚他們近年的表現有目共睹：「他們之前曾降班到英甲，但回來了，而且你看看現在陣中球員的質素，的確令人信服。」

兵工廠在今場後，周四就要於歐霸盃8強次回合作客莫斯科中央陸軍；雖然首回合有4:1領先優勢，但雲加坦言今戰仍然會作出輪換：「我們要考慮球員的回復問題，以及受傷的風險。」

但唔放棄隊波

落後熱狗10幾分 乜面都冇哂啦 得返7場都唔會追到

點唔放棄
係得車仔會失下分
頭4除左互片之外都場場羸咁滯

快啲躝

貢串

未出場就見到MIKE DEAN

出間諜 要失波了

攞歐霸冠軍係串d

真4231

點解McCarthy可以keep到正選

3

主其他已買

耳和鼻

空撚到

求電話link

N61勁

Nelson比人粗野攔截

個場又係好空

阿狗今年真反雲
最近場場都好空

已經feel到陣閪味

但都係逼唔到雲加落台

反雲只會失敗

Iwobi >ozil

有少少似442

R霸個場先坐滿

黑b ho ball 頭先咁樣踩9 我地nel囝

r 霸果場多得啲即興球迷入場睇
聯賽買季票果班唔入場

2&b

真係放棄聯賽

坦克搞乜比腳波都無力

有冇sopcast

雪到硬

雲加 千秋萬世

伯c

護空門

257733

邊個傻閪係到Chamebers~Chambers

m20 好快爆

差d 豬

打下游都打到咁

kxxxxxxxxx黎

IWOBI HEA到.

一推就過

走場佬 真係好垃圾

Dllm 細梅

差d又豬

邊個護空門

小弟黎

條防線世界級垃圾

比狗

牙雲報恩

把握力高少少都輸咗...

前場+後場刀是垃圾

過咗又唔追

又輕敵
等輸

Chambers 救咗幾次全家
（不過今場應該入球大

呢個陣垃圾到仆街
前埸1個停到波既人都無仲敢打咁進取

埃及都差d出事啦 控落黎比人

哎，唔記得今日早場，
咁嘅陣買對家一定等收錢

認錯係柏芝，自

用Iwobi頂ozil

等睇皇vs下體算

岩先沙加同cech 係到嘈咩?

呢個組合都係靠負碌架啦 應該打唔到d靚組織

禾比黑b 見到都唔想睇

細梅鬼撚到

尼日尼亞美斯牙

啲力架撚入到波咩

aggar

清可以睇下nelson 仔喎

已買大注10$修NG 燈下先

進攻終結者伊禾比

中場又控唔到波..

好閪場波

對面個long 專入阿仙奴 好驚佢

空哂傳身慢到.

咁嘅陣睇來都哂氣，
襯仲早約個炮仲好

主場空到

唔知以為佢35碎了

睇個勢又要西到下半場先碌個入波

罷睇西波

開左波撑客隊點買好

iwobi

中間兩個控到波WO.

係去到另外某兩件既時候斷哂姐

上半埸就比人456la

左交右 右交左 冇人突破到

出成班力架 唔放個藍斯幫手進攻真係好on9

大麻 乜鳩傳波黎

2&b地波

見到黑B 同IWOBI 係左邊痴埋一舊

就想死

無左mk 無左燒成班食哂屎

又一場西波

科蘭都有活力過佢

大麻比幾時死

2&B傳中

見到呢班力架真係想死

Nelson 有啲不知所措

iwobi真係垃圾來

個通知食撚左屎黎 之前秒彈 而家要過幾分鐘先彈

又係m20

細梅隻鬼

Cashed 27$

細梅痴撚線？？？

嘩，咁樣入

aubameyang 頭 6 場參與六個入球 (5g1a)
破左 ian wright 個紀錄

細梅做乜野

牙羊失蹤

成隊d力加都係弱智

Welbeck 2&B

我嚴重懷疑有球員吸毒

今季落親場都FING下FING下咁. 成場夢遊傻更更

可以去邊投訴

小學雞防守

假波

mustafi

都係要豬

辣殺

On9

細梅大自爆

好少見施治咁嬲

老烏

細梅真係好鬼

細梅做乜9

戇鳩到

大家唔買修NG真傻逼

梅斯達菲on9

on9

On撚79嫁呢球

細梅

細梅仆街啦屌

on9 到震

可唔可以賣走細梅

66666

細梅屌你

其實係細梅on9?

廢撚到

喪屌

keeper無叫出,MUSTAFI做咩事

仲好意思屌CG

Dllm 走場狗

好明顯

又爆

呢下點會龍出
幾球啦， 頭先球門球又叫25比波佢

屌 國米係咪想要細梅 即放啦仆街

豬了

賣鳩佢啦屌

走場狗我屌你老母
仲有kola

睇陣容都知買修啦，零創造力零合作性

CG係咁屌細梅

踢最後一個都成日賴三賴四

英超華陀

屌你老母細梅

細梅喱三千幾萬真係蝕到痛

走場狗死去國米啦屌你老母

M20

細梅真係鬼到
我真係好後悔之前咁迷佢

一開條LIN 就見到CG屌柒條走場狗

兩個都唔抵撐

好柒

世界盃冠軍？

好無賴

賣撚左走場佢啦
有手有腳已經踢得好過佢

走場狗 真係垃圾到 我係龍實屌9到佢on9

上場認真送史城上路 今場放水比修

擺明細梅要包啦呢球

垃圾細梅 心態好有問題

好撚好笑

邊有理由等龍出

次撚次都係佢

抵撚死啦, 出鳩陣, 中場零創造力,
2&b, 黑B呢類垃圾仲做到正選, 唔輸先奇

無睇陣就買 mola

國米：不了

屌你老母 細梅成日一失波就賴隊友 推卸責任

唔撚踢都食位啦屌

Mustafi係咪on9呀，仲敢話cech，自己7到咁

屌你 上場對俄超都已經唔夠人守
今場發撚埋夢

走場狗

留力 europa

我都係

學界式派膠

之前ig 不停dm 佢叫佢留隊又盛咁
非常後悔

CG:

m20學界水平

LONG成季入得1球
第2球係呢球

細梅真係反雲先鋒

Me>走場狗

懷念包皮

羊有無掂過波？

Mustafi場場都要爆炸先安樂 出holding算啦

細梅呢d 點會有人接貨 呢球咩位都唔識

+1 開頭啲長傳幾好J

2.7NG派錢

走場一定要躝

換Brozovc / Skriniar 返黎

細梅除左岩岩黎個半年

一出就一定自爆，dllm

個場好似好撚濕咁
個波慢到

好撚慢d傳波⋯⋯

零創造力組合 左右交波遊戲

懷疑走場狗係歐霸等緊機會做9雲加

屌 一陣開分身acc 屌佢老母先去

個場太濕

cech PISS OFF

黑碧禾b企喺到
又唔出嚟迎波
屌你係咪諗住美斯同你打onetwo撞入去

IWOBI D 企位

呢球連第一代豬腦都唔會咁玩

仲衰過施根

Hi

倫敦毛毛雨 唔算好大

2B呢D你見佢落場真係唔知做乜鳩
係前面拎完波永遠唔會望人就鳩傳
比佢執到幾球雲加條垃圾就成日出
容我張狂 IWOBI呢D英超下游都唔會出佢

還我加比爾

黑b走場大麻全部都要躝

排陣已經on9, 仲要20分鐘都係度鳩猜
係咩玩法黎

iwobi打攻中真係

0創作力，西波

還我迪佐奴

梅斯達菲唔適合做包波，佢要出去殺波
位置感唔夠

場波好悶

冇短傳冇through ball冇傳中
西撚到冇人有

nelson獨食啲啦

dllm睇L到火

呢場個排陣讓賽！？

咁已經唔係一個稱職既中堅啦

頭先果球關咩包波標波事
人地傳中解圍咁簡單都做唔到

比狗斬波

等多陣睇F1

新仔唔夠膽去

廢就廢啦

2&b OUT

佢唔適合踢波

冇人敢傳入去

仲要屌鳩cech

Before today, Shane Long had scored just one goal in his last 47 appearances in all competitions for club & country. #afc

英超華陀

都唔知做緊乜鳩 猜波唔走位猜條毛

留力歐聯盃

真 依個勁 完封美斯

nelson走位左2次無人傳

ozil

睇修仔護級

無左燒真係成隊唔識踢波

nelson 變左防守球員

pass and stay

佢係場上最有創作力了...

2b + 走場狗
兩大毒瘤

屌佢老母又唔係無人用，你用太子打CAM都仲有創造力過2&B啦

左右兩閘剩係識回傳 踢撚咩

緣份到了 自然會反杯

場波閪撚到呢

change nelson plz

大麻打攻中呀屌

一返黎睇 re 收
真係笑左出泥

大麻b成日攤大手板，根本唔追波現位，係雲腸忍到作

清阿迷黎

晶宮要降班了

班友仲咁開心坐bench笑住吹水

咪一樣

係咪諗住食硬叫Nxxxxtiah熱定身

Welbaxk 呢

呢場仆得街架啦 進攻9猜 弱智走位弱智9傳
iwobi welbeck呢d人攞黎打組織真係收皮啦唔該

Tom Adams
‏
Verified account

@tomEurosport
3m3 minutes ago
More
If the result stays like this, Arsenal will be as close to Southampton as they are Manchester United (71-51-31 points)

入到決賽，我印2&b 件衫

D 企位同傳波西到

乜有出咩

叫做有d衝向人群睇下
好過有力架stone

迷雲

2&B一拎波個身體動作就好縢雞 勁撚無腦

雲加剷放棄左

迷雲迷占

屌你老母細梅 次鳩次推卸責任 柒左又唔認 正垃圾

腳震比比面啦

世紀末弱智仔

迷垃圾

走場狗躝

證明正副選差距好大

鍠狗去第二到互含啦

2&b死未？

有人用都留番下星期歐霸用，雲加選擇留力呢場好正確

放棄了聯賽

iwobi有無一腳好波

Ozil 班人仲咁開心

放棄了雲加

好過迷2&b